【支持填海】美聯黃靜怡：填海改善本港住屋質素

美聯集團（1200）今日舉行2019年新春團拜，美聯集團副主席黃靜怡表示，香港過去40年樓價有升有跌，但整體仍錄得升勢，雖然早前香港樓價有調整，狗年更價量齊跌，惟香港基調好、投資流動性強，加上其它投資工具波動，中長線仍看好本地樓市發展。

對於增加本港住宅供應，黃認為，填海屬於好選擇，有助香港增加供應及改善住屋質素，過往本港不少土地及區域是來自填海，因此長遠用填海策略對住宅及商業發展都好。黃建議，今年入市買家要「勤、精、快」，買樓收租人士要留意本港中長線發展。

記者：謝穎怡

中原施慧勤 VS 美聯黃靜怡

施慧勤

黃靜怡

施慧勤
黃靜怡

填撚完咪又係起奈米樓，有咩分別

納米，打錯自膠

改善地產經紀收入

地產相關公司一致支持

錢銀攸關

多啲新升，唔理平費，最緊要多啲成交

用新移民填海改善本港住屋質素